一個決定 改變咗我一生

一個錯誤嘅決定 令到我好後悔
每一日 都係苛且偷走 都活於絕望中
呢個決定 令到我失去咗好愛我嘅人
同時 我都迷失咗自己 唔知自己每一日到底做緊乜
讀書又唔係好 越嚟越hea 前排又俾老師捉
咁嘅生活 生不如死 我真係好後悔 只有飲醉先可以大膽咁講出嚟 如果有時光機 我好想改變 我一定唔會再做錯 對唔住 唔好再話自殺個啲人好自私無諗過自己父母之類 有無諗過生存對佢地嚟講個痛苦？
利申 我知我啲frd都有上 勿相認
Btw 我話我做錯嘅事 係做ptgf

仲有冇做
俾個折頭我ok?

無

真人真事